香城Online 8.18副本戰後檢討

10點後仍然有批人打完副本留係金鐘唔走，觸發「捉鬼」隱藏關卡同埋其他玩家不滿，想係度講兩句

五大訴求係香城Online打敗最終boss後嘅Happy Ending
但實現依個Ending前，必須經過好多關卡副本

唔該每次出嚟之前，睇下當日遊戲規則同副本要求先

今日副本：流水式集會 Be Water
要求就係集會完結就散
令林鄭Popo聽日記者會無藉口Spin去暴力
令新聞焦點係170萬人和平集會
令香港人站係道德高地

想走就用對腳、用行動話俾全世界知返屋企
留係現場唔知做乜個啲
見到愈來愈少人自然會跟住走啦

「齊上齊落」係遊戲精神
但唔代表前線/後排要互相等大家真係郁先走
只要有人識得打今日副本
帶頭散水完成任務
其他人「齊上齊落」一齊達陣就係成功

利申：唔係鼓勵次次都散水，某啲副本需要勇武，但今日副本係和理非玩家MVP